%-------------------------------------------------------------------------------
%	TIÊU ĐỀ MỤC
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Kinh nghiệm làm việc}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	NỘI DUNG
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Lập trình viên Backend / Team Lead} % Chức danh
    {Công ty TNHH Rikkeisoft} % Tên công ty
    {Mễ Trì, Hà Nội} % Địa điểm
    {Tháng 4/2022 - Hiện tại} % Thời gian
    {
      \begin{cvitems} % Mô tả công việc / nhiệm vụ
        \item {Tham gia nhiều dự án đa dạng quy mô: thương mại điện tử, quản lý lập lịch công việc, nền tảng giao dịch Forex,...}
        \item {Phối hợp với BA để phân tích yêu cầu, ước lượng thời gian và lập kế hoạch các giai đoạn phát triển.}
        \item {Thiết kế và tối ưu cơ sở dữ liệu (MySQL, PostgreSQL, MongoDB) nhằm đảm bảo hiệu năng và bảo mật.}
        \item {Dẫn dắt nhóm 4-6 lập trình viên, phân công công việc, review code và thực hiện unit test để đảm bảo chất lượng.}
        \item {Phát triển API RESTful, tích hợp với frontend, hỗ trợ tester sửa lỗi và quản lý quá trình review/merge code.}
        \item {Soạn thảo tài liệu release chi tiết, triển khai ứng dụng bằng Docker và CI/CD pipeline, xử lý phản hồi từ khách hàng sau khi bàn giao.}
        \item {Hướng dẫn thành viên mới, xây dựng lộ trình phát triển kỹ năng và hỗ trợ hòa nhập với nhóm.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Lập trình viên Magento} % Chức danh
    {Công ty TNHH Mageplaza} % Tên công ty
    {Hà Đông, Hà Nội} % Địa điểm
    {Tháng 1/2021 - Tháng 3/2022} % Thời gian
    {
      \begin{cvitems} % Mô tả công việc / nhiệm vụ
        \item {Tham gia phát triển và tuỳ biến giao diện, module Magento 2.}
        \item {Sửa lỗi, tối ưu hiệu năng website và tăng cường bảo mật hệ thống.}
        \item {Tích hợp cổng thanh toán và các API từ bên thứ ba.}
        \item {Phối hợp với nhóm frontend và backend trong các dự án thương mại điện tử.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
